蕭生：林鄭延限聚令剛好阻六四集會！！

恐懼撚又助攻比政府